{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025863?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 프리미어 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時には人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、退室時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができます。 準備ができていない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間は騒音発生に対する退室措置が可能なので注意しなければなりません。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室の際には予約特典として大型2人用浴槽と最高級3人用ソファーが利用でき、個人のプライバシーのためのトイレと浴槽が分かれています。 鎮蔵洞では最も多く駐車可能な大型地下駐車場を備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時には人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合にも追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "準備ができていない場合、入室できますか？",
            "answer": "準備ができていない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音発生に対する退室措置が可能ですか？",
            "answer": "夜間は騒音発生に対する退室措置が可能なので注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難に関してはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典として大型2人用浴槽と最高級3人用ソファーが利用でき、個人のプライバシーのためのトイレと浴槽が分かれています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "鎮蔵洞では最も多く駐車可能な大型地下駐車場を備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 430
    }
}